［人多話事］中大撤定守

鬧黎鬧去無意思，投票啦

撤
守

走晒仲上連登投票

不回覆 不投票
俾在場手足自己話事啦

走曬先黎投？好波喎

投完要番去既咪番去民主就係慢

拉 家陣連登話晒事?

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

叫係晒屋企既人投票？

屌你老母
拉

人地幫你打仗仲要俾埋你地話事

其實我都唔明
咁今日同政府deal意義係咩，覺得好兒戲咁
不過我無係中大守無資格批評，不割
尊重現場手足決定

你上

明明就係bk 個邊話事架

投你老母

認真問 訓咗幾個月？